呢兩對波鞋好似幾靚

唔知聖誕仲有冇呢

好柒

個鞋底會唔會冼到仆街

睇錯兩對波 我出番去先

聖誕節試完話你知

柒撚到

睇左呢兩對波

好撚柒

chanel出埋D柒野 學下人地balenciaga啦

女裝？

好柒，樓主口味都幾強國化

Channel 😂😂